大家仲有幾多月餅

我的情況大約係咁
後生仔食多啲都唔怕呀......

兩

Strong hold

屋企仲有6盒(之前已經食咗4盒)
因為今年好多人送月餅 而屋企人又買得多
雖然好鍾意食
但係都係食到懷疑人生

我屋企仲有4盒

一個迷你蓮蓉

大同十黃人地俾 完全唔想食

其實買3 4盒都夠啦

4個奶黃
3個抹茶流心
1個雙黃黃蓮蓉
1個蛋黃白蓮蓉
1個雙黃白蓮蓉
1個台灣月餅
半個欖仁豆沙

想食潮洲月餅

呢個世界係咁
多人送俾你既就唔恨食
想食嗰啲就無人送
自己買又嫌貴

後生仔食多舊啦

送盒比我